有冇人可以幫一拳一件呢句野整個emoji

一拳一件
好有霸氣